Lenovo L340 notebook

想問下lenovo L340 8千蚊扺唔扺玩？

Lenovo只買Thinkpad x同t系

Lenovo只買⋯
全部都係垃圾機有後門將你資料傳走
買唔落手

非Thinkpad都8k

L430 有好多款
不過我覺得S340series
或者thinkpad 質感好好多
摸上手就知

樓主應該係講緊主打gaming 果部

論 specs 我覺得好抵，8千幾蚊有 GTX 1650
但部機好似好薄，唔知散熱好唔好

諗緊呢部

性價比呢部真係無得輸
仲要個樣唔柒果下先好野
等你出 post 評測

巴打如果買8498依部你覺得升配件升佢個RAM好定cpu好

定還是直接買10998果部？

利申，只係用黎打機同儲存手機相，諗住玩下全戰三國

Ram 自己加應該平D？
cpu 睇你有無需要架咋
其實我唔係好識，我驚呢部機散熱差，所以諗住睇定D先
如果你買既等你評測

咪住，8498果部個 ram 係 on broad，無得自己升
如果想自己加ram, 買 8998果部好D

好，唔該曬你

不過比你講一講我都淆個散熱

我依架係到對比緊leonvo同asus

網上搵緊資料📃

部機咁薄入風位又少，我真係好懷疑佢點散熱
ASUS 都抵買架，你睇下 amazon 個 post啦
不過我接受唔到個款咁柒所以唔會考慮

睇完兩條youtube片，真係見唔到佢有散熱孔咁制